喇叭一邊無聲

個喇叭用左年幾，突然一邊無聲
試用notebook，iphone，desktop都係一樣
應該唔關software事掛？？
但無聲果邊係有開關掣，佢又有著燈
想問下大唔大機會係壞左，等我疊埋心水換左佢

幫推

thx bro

推